道不同不相為謀

對人呢家嘢 合則來 不合則去

君子和而不同

匹夫豎子，不與相謀